恐懼 負面情緒不停蠶食我

好辛苦 成日訓係到逃避
點樣克服 個人點樣勇敢啲
點樣正面

認真 搵個朋友傾訴下
自己一個真係好難面對

我個好朋友都負面物以類聚

世界太可怕我太懦弱

要有個朋友去Carry你踏出第一步

same here 但係我一直唔敢同任何人講
終於同左男朋友講 佢口講一齊面對 但其實我feel到佢好唔耐煩 覺得係負累

睇醫生

最近都忍唔住去咗睇

睇一套叫 晚安布布 既漫畫
睇下你既情緒 諗法有冇可以係入面搵到共鳴
但唔好過份沉醉係入面既情緒氣氛
只係希望你能夠係入面領悟到啲野

我成日收收埋埋唔講心事俾人聽 跟著尋晚忍唔住喊
男朋友見到話我癡線無啦啦喊 影響埋佢既心情 同佢講我既心事 佢話同其他人比我呢啲好小事 尋晚訓之前俾佢罵左半個鐘 佢仲要背對我訓

你地啲蠢女人專搵呢啲垃圾做男朋友

唔準話我男朋友 ！
佢對我好好架 我要咩佢都俾我滿足我
係我自己發佢脾氣